講真, Rapper界有邊個唔識Cyhong?

聽佢嘅RAP簡直係享受

完勝Eminem, Jay Z
最鐘意佢RAP果段, "BT呀, FOXY呀, 嘩~ 正呀"
youtube search Cyhong 仲有幾段
有冇同好?

竟然冇人識

😖😨😁😁😊🙃😊🙃😊🙃🤤☺️🤔😱😂😁😊😏😊👿😞😏😨☺️🤣😂🙃☺️😁🤣🤔🙃🤔☺️🙃😇🤔😊😊

用廣東話rap真係好似數白檻咁

其他人rap就係數白檻
Cyhong就真係rap出個味道來

真係連個紋身都比佢嚇親
嘩~ 30秒喇，拜拜

In Cyhong we trust